Microcomputing Labor - mit Homelabor

Abgabegespraech: 
im grossen und ganzen wurde nur gefragt wieso gewisse 
Einstellungen fuer die Schnittstellen so gewaehlt wurden 
wie sie gewaehlt wurden und was OD, PP, AF und so bedeutet
und macht oder auch warum Bitraten so gewaehlt wurden.
Zudem welche aus welche Register die Daten von der GPIO 
konfiguriert als in oder out kommen (I/O DR --> Dataregister) 
und woher sie im AF Modus kommen (Peripherie).
Zum restlichen Code wurde wenig gefragt und was wichtiges noch:
"Du sollst nicht BSY-Flag warten!" (bezogen auf SPI-Uebertragung 
--> Interrupt fuer BSY-Flag soll CS auf low ziehen).


TLDR; gefragt wurde zu der Initialisierung der Peripherien